export const data = [
  {
    question: "¿Quién es considerado como El Primer Vengador?",
    choices: ["Capitan America", "Iron Man", "Capitana Marvel"],
    answer: "Capitan America",
  },
  {
    question: "¿En qué año se estrenó la primer película de Iron Man, que dio paso al Universo Cinematográfico de Marvel?",
    choices: ["2005", "2009" ,"2008"],
    answer: "2008",
  },
  {
    question: "¿¿Cómo se llama el martillo de THOR?",
    choices: ["Mjolnir" , "Vanir" , "Aesir"],
    answer: "Mjolnir",
  },
  {
    question: "¿De qúe está hecho el escudo del Capitan America?",
    choices: ["Adamantium" , "Vibranium" , "Carbonadio"],
    answer: "Vibranium",
  },
  {
    question: "¿Los Flerkens son una raza alinigena extremadamente peligrosa que se paracen a que animal?",
    choices: ["Patos" , "Gatos" , "Mapaches"],
    answer: "Gatos",
  },
  {
    question: "¿Cuál es el verdadero nombre de Pantera Negra?",
    choices: ["T´Challa" , "M´Baku" , "N´Jobu"],
    answer: "T´Challa",
  },
  {
    question: "¿Sobre qué ciudad recuerdan a menudo Hawkeye y Black Widow?",
    choices: ["Praga" , "Estambul" ,"Budapest"],
    answer: "Budapest",
  },
  {
    question: "¿Donde guardan Lady Sif y Volstagg la gema de la realidad después que los Elfos Oscuros interaron robarla?",
    choices: ["Con el Coleccionista" , "En una boveda de Asgard" , "En la espada de Lady Sif "],
    answer: "Con el Coleccionista",
  },
  {
    question: "¿Quién es asesinado por Loki en los Vengadores?",
    choices: ["Nick Fury" , "Agente Coulson" ,"Maria Hill"],
    answer: "Agente Coulson",
  },
  {
    question: "¿Qué tipo de médico es Stephen Strange?",
    choices: ["Neurocirujano" , "Cirujano de trauma" , "Cirujano plastico"],
    answer: "Neurocirujano",
  }
];